如果71有100萬人 共產黨應該會縮

共產黨：你都岸撚鳩

縮左 最後逃生艇bno無埋
香港結論一樣死
齊齊入集中營

如果10萬都冇咁點

咪咁多幻想啦

又核彈？又共產黨會好驚？

聚左1百人已經tg 胡椒彈 大圍捕啦

其餘人：be water

我唔想佢縮WO

留名，到時睇你縮先

WFC大陸點睇
係要比全世界睇

不嬲都係，要有國際視野

71 71 71 71 71 71 71 71 71 71 71

我怕你一半都冇

你俾人拉咗bno都無用

但我驚會激嬲左共產黨 會出解放軍

係，大家記得唔好搞事

著白衫，等啲黑衫暴徒無所遁形

上年200萬無縮，點解覺得100萬人就會縮？除非100萬人都有武器係手啦。

共產黨只係睇軍隊支持，即香港只要鞏固到警方同解放軍支持，其餘香港人 99%人反對政權佢都唔會理，最多只係退卻再等時機

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

69 - 1030000
616 - 2000001
共產黨 : WFC?

無不反點會有一百萬人